[突發]張超雄俾人割蓆！

* 榮譽顧問 除名通告 *

過去幾個月發生一連串反對『逃犯條例』示威活動，消息令人不安，而本會顧問張超雄先生亦有參與其中，亦發表了他對今次事件的看法和作出相應的行動，本會上下委員對他於今次事件的一連串行為和言論，本會深表遺憾。因此，本會宣佈由即日開始，褫奪腦友坊榮譽顧問張超雄先生資格，即日生効！以後張超雄先生一切言論和行動都與腦友坊慈善有限公司無關，謹此通知！

腦友坊慈善有限公司全體執行委員會敬上

好恐怖,去見份腦友坊慈善有限公司

腦友坊
腦有麼？

腦殘？

呢間嘢都唔知係唔係呃神騙鬼

成日喺啲地鐵站出口搵啲傷殘人士
乞錢咁樣叫人捐款

我冇嘢講